［世紀大戰上線了］寵物小精靈定數碼暴龍！

由細到大，同朋友最大嘅矛盾分裂都係源於寵物小精靈同數碼暴龍。大家點睇：

寵物小精靈

我睇嘅年代都係佢地三個加武藏、小次郎，小精靈都係得百幾隻，後來加咗咩果然翁已經覺得好煩
仲有劇情單一，永遠都係喺去道館嘅路程上，我一直都覺得好無聊

數碼暴龍

太一同啊古獸真係好正 被選中嘅小朋友仲有代表唔同特性嘅紋章，進化個bgm又好聽，鼻屎怪又得意 不過睇到03打後已經覺得唔好睇，都係01最好j

正皮：寵物小精靈（仲會背小精靈圖鑑嘅日子）
負皮：數碼暴龍 （03之前）

究竟覺得新嘅卡通片唔好睇係我長大咗定真係唔好睇咗

百變小櫻

妖怪手錶

細個睇百變小櫻會驚 不過好中意雪兔哥哥

啊!!!!慢你一秒

hi

好撚gay

如果xyz小智拎到冠軍
如果唔統一叫皮卡丘寶可夢

數碼01世紀級

DM01>XYZ>DP=DM03>DM04>others

勇氣紋章擁有人冇勇氣同心上人表白
友情紋章擁有人搶朋友條女
愛情紋章擁有人俾帽人戴

大門大>all

03最好睇

對hardcore pokemon player嚟講，dp主線劇情唔多唔少都有一定感情喺入面

dp>04>01>xy>其他是但

如果03係新番
留姬應該有e cup

03大耳獸係幾得意